有無生左小朋友既巴打試過飲老婆d奶

好無飲？會唔會同個仔爭奶飲

巴打點生仔

00後？唔知巴打可以生仔？

射精落女人個閪度囉,你乖乖地讀書升上中學就會教

咩叫射精

點樣用三個步驟將長頸鹿放入雪櫃？

吾射不亦精乎

聽講羶到仆街

平時啜lin都ff啜啲奶出嚟

有冇生埋右

因為 啊！！！

好穌

將來老婆生咗
想試下啜lin個陣啜啲奶出嚟
但驚個仔唔夠食

飲杏仁茶算啦

唔好同個仔/女爭奶飲
子女為先

你唔飲都係比第二個男人飲嫁啦

啜人地老婆個奶